721到底發生左咩事?

你地唔記得左啦??
政府解左話?
警犬解決左?
國際社會接受左?
D白衣人拉晒啦?

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

光復香港

時代革命

連登仔：2盒tnx，碰

推

Push

毋忘721

警黑勾結

聽日見

我推! 5毛想傾女吹水吹風? 食撚屎啦,
721 唔見人, 831打死人! 死黑警, 死5毛, 屌晒你老母!

youtube戰線要人

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

push

b

為防大家唔記得
快D去睇香港電台嘅整合

鏗鏘集：612/721的傷口

鏗鏘集：721元朗黑夜